
*Read this in other languages: [EN](README.md), [RU](README.ru.md).*

# Komek2020

> Сайт предназначен для помощи и поддержки друг друга. komek2020.kz

В этом проекте разрабатывается платформа для обмена лекарственными препаратами, едой, оказания помощи. Миссия сайта komek2020.kz - предоставить людам возможность оказывать помощь друг другу во время пандемии COVID-19.

Разработка ведётся группой энтузиастов и волонтёров. Помочь проекту можно во многих направлениях:
* разработка;
* дизайн и UI/UX;
* DevOps, DBA;
* аналитика;
* проектное управление;
* копирайтинг и вычитка текстов;
* и множество других, мы будем рады любому вкладу вашего труда и знаний.

![License AGPL](https://img.shields.io/badge/License-AGPL-blueviolet)

## Как присоединиться к проекту

Начать довольно просто, можно:
* [присоединиться к группе обсуждения в Telegram](https://t.me/solve_komek2020)
* [посмотреть задачи на доске в Trello](https://trello.com/b/JVbFraxx/komek2020)
* [присоединиться к команде разработки в Slack](https://join.slack.com/t/komek2020/shared_invite/zt-fjcnn87r-YIt5hYFaMTS7dFSGo_WrMA)
* сделать форк проекта чтобы развивать его в своём регионе.

Если у вас появятся новые идеи относительно того, как можно сделать этот проект лучше, дайте нам знать, мы будем рады обсудить это с вами.

### Где посмотреть документацию

Наша документация будет размещена в [doc](doc).

### Как контрибутить код

Информация о том, как включиться в процесс разработки, будет размещена в [CONTRIBUTING.md](CONTRIBUTING.md).
